[09-06-2017]股市直擊+波神信眾區

D7ME

用WIFI打GUNDAM會俾人DIU

D7PCGPGLMCH

GU

Hi

星期一出發 宜家去換多d

細細個已經聽過呢個名

終於到星期五

我都唔知我幾時可以去

蓉姨steal a life

免費旅行 包機票酒店食宿同埋1條女

安全合法

有意就係BC谷LM

好想係蘇格蘭自我放逐一陣

Who is you ar change jor name ng g ar

joeson

去islay 琴日我見到25歲既你先$3000有找

我係溫總年代已經係到 CD-ROM

3千蚊有找咁抵!?
我想去果堆島呀

夾到上月球

me small photo u ng know me ka la

桃園機場$12000

上網做埋會員平幾百 再用唔知邊張卡另外九折

馬尼拉機場見到俾cash都係US$400

ok我下星期去

記得上網登記左先

1999

OK
又買酒,就黎買到俾人屌

幾千萬貨仔, 老細又夾

alibaba 咁堅

聽聞而家d 賣家玩埋直播，show 件貨，有咩問題即答

條數堅靚...

一條女咁少

點解一聽就知唔對路
直播

TTW未企穩80蚊

well...

yahoo 好彩

殭屍企業

佢真係好撚彩啦,出唔到d BABA貨出街
咁就益左佢地

好波不如好運

G...

有分買家秀同賣家秀

買家都可以拍野擺上去
如果效果好店長會比紅包，再免費寄一堆比你試

2018準備又變返紅底

嗰d直播主咪又係G(好似係)

可唔可以搞d 賣tempo送唔知乜野果類 event

個直播同其他網唔同 冇得送禮物打賞
唯一支持方法就係入佢間鋪頭買嘢

之前有單新聞
有個o靚仔俾左幾皮野個直播主
就係為左直播主讀佢個名出黎

q tech幾時$10

另類課金

靚既起屋企都發揮到自己最大本錢

QQ

1999

而家d 人係咪已經當沽空機構係無料到

係咁嫁啦, 炒左先講

俾D時間佢啦

沙嘩de cup

食gaggan

秦國項少龍

咁沽空機構都冇話一定中嘅
間公司真係冇問題都得㗎
利申 冇貨

咪溝仔
依家訂位先...

曼聯隊長朗尼如今處境尷尬，狀態下滑明顯的他如今已經淪為了球隊的後備，甚至無緣英格蘭國家隊。考慮到曼聯還計劃在今夏補強攻擊線，想要獲得穩定的出場時間，轉會成為了唯一的出路。不過來自《每日鏡報》的消息，朗尼不願意接受降薪，這意味著他想要留在英超已經很困難了。

此前接受採訪時，朗尼公開表示如果轉會且留在英超，那麼他唯一願意去的球隊就是愛華頓，不過愛華頓無法承受朗尼1200萬鎊的年薪，他必須接受降薪才行。實際上，西布朗和史篤城對朗尼也非常有興趣，但是障礙也在朗尼的高薪上。

來自《每日鏡報》的消息稱，朗尼拒絕接受降薪，這意味著如果轉會他只能離開英超了，該報認為，中超是如今能夠滿足朗尼要價最合適的選擇了。如今朗尼和曼聯的合約還剩下兩年。早前天空體育的消息稱，曼聯對朗尼的未來比較放鬆，球隊願意讓他留隊，不過如果朗尼本人選擇離開，曼聯也不會設置任何障礙。

《鏡報》的球迷調查顯示，如今有高達85%的球迷認為朗尼在曼聯的生涯已經結束了。

Lap 少去蘇格蘭果邊係就快...最近好抵

做後備席球霸

無錢無假

D7PCBC

qq

預備隊殺手

追住baba黎咬

Me too

我都諗住去scotland, 有冇攻略?

佢踢元老賽都唔夠d老鬼黎喎

就來7.8🤔

加息加息

切拜liao…

Qq 😂

通常都係skye 再睇下castle ,再餵下牛....
聽講有機睇極光 未試過...

空軍快啲出報告狙擊qq la

去強國中東養下老咪好

兩年係後備un un 腳收二千四萬磅
點都好過去拖肥西布朗踢到嘔

Btw... 如果去lovej不如問lovej....

強國外援 而家一隊得三個名額..買肥仔玩自己咩

問愛華頓出得起幾多,跟住魚拉突貼埋淨低果d,加埋300k/week咪得
點都好過白比300k

skye 好似幾正
極光我去tromso, lofoten islands睇, 唔知有冇機睇到

Skye果時睇完個感覺係'原來就係咁架咋'？

A米又簽左個人

好似第4個

我驚土共會好似3333咁夾到500

陸續有黎,應該黎多4個啦

真係既大清洗

係就好呀

包括以下介紹呢支意大利球隊賓尼雲圖（Benevento）！周四意乙升班附加賽決賽次回合，首回合作客第7位卡比踢成0:0、今場只要保持不敗就可憑第5位較高聯賽排名升班嘅賓尼雲圖，憑國際米蘭借將普斯卡斯（George Pușcaș）一箭定江山小勝1:0，兩回合以同樣比數勝出，來季聯同斯柏以及維羅納齊齊意甲見！

首回合0:0，次回1:0，兩回合以同樣比數勝出
毒果好撚野

成隊波晨早要斬掉重練
但好似呢家魯馬仔俾條pk raiola教唆到跳哂舞

d agent真係狗黎

raiola真係球壇毒瘤
mendes都無咁仆街

完美後抽 ？

垃圾英國佬

redbox arrr

星期日 X月高風

喺度死托做乜9

D7ME LA

吹奏AMD

D7BC SIN LA....

why not both?

D74C
D9BC
PC mo duck diu

Ryzen

大家靜靜地ok?

去Scotland 睇極光你變雪條都唔未見到

牙膏廠真係唔屌唔得

你識mud
自制極光呀我話你G

製

hai mai leave water

我未試過
係有人摟我參加local tour，話有機睇極光

MAY姐是咪要BYE BYE

自己攞黎

法國到啲野 想G再講

係冰島同加拿大都睇過，Scotland ？

英國

Labour 咁柒都有人投

Labour d政綱不切實際

689既政綱⋯

全民免供退保都有人信啦

保守黨執政先可以確保脫歐談判順利

工黨上台的話，直布羅陀無硬 個脫歐談判梗加慘烈

有正式結果先算啦
英國d票站調查唔係未錯過
而且跟調查，保守黨距離半數唔太遠，都係十幾席
乜都有可能

拎左306席,差廿席
呢家點剩廿席

政治人物都信
講完可以唔做架嘛

按比例計已經輸左國會控制權
May姐睇怕要辭職
英磅

工黨執政期間有無對外打過仗

伊拉克戰爭

奇蹟反cup

真係柒到上心口

600 億成交

May姐應該係咁先了

出師未捷身先死

長洲東堤小築昨又揭發男女燒炭自殺案，兩名各有家室，分別35歲及29歲的「姊弟戀」情侶，日前各自離家後到長洲租住度假屋，邊飲紅酒服藥邊燒炭，同睡床上共赴黃泉，至昨午因逾時未退房被度假屋負責人揭發慘劇。警方未有撿獲遺書，事後聯絡雙方的侶伴到場認屍，此時他們才驚悉另一半有婚外情，為情雙雙自殺，當場晴天霹靂。

脫左歐先黎揀Labour
呢班人真係顛顛地
咁一開始就唔好脫歐啦

其實may姐先係留歐派ge spy

英國堆FD子一開波個個都係bremain
而家一樣投返工黨

Rubbish

黃絲支持曾俊華咪一樣

兩害取其輕

vol 低到

Hi
Lose die me la

iv tv都輸

下次做short 啦

唔可以做naked short

工黨係點？無研究過英國政治

Drop 多少少啦

散水？

put duc mei......

大不了role倉

恆去daily 20ma
國去bbb
ho ng ho

20ma 咁不如唔好跌

恆高位磨咪仲仆街

咁20ma la
256 go go go

誠
但反而大貓

國指又跑贏

refund sin la

anyone buy some GS?

d 老錢股抽水潮

gd indicator

上水只係需要十分鐘

大戶玩燈制...

有冇人put 左

跳哂啦

We are put guys

妺下妹下

285好撚勁

qq百幾億

大性交

諗番起脫歐差唔多一年
大芋潛水又差唔多一年
俾人夾足6000點唔知cut jor未呢
呢度仲有ching俾佢點左LP180

慢慢圍爐啦你地

幫人渣左張又要話你知咩

cat change lamp?

hehe

on9 6000點後抽黎

咁起碼跌到6000點

講緊啲咩？

q tech

Cls 又掘番副骨出黎bin 你地班人

唔好提啦 靜靜地先有得贏

Ng sic drop 😂

ready?

其實當年大芋憑咩本事引到咁多ching信
睇開佢d報倉基本上都係馬後炮倉

骨?鞭灰架班友
火化左散走曬都一粒粒執番黎鞭

一週年紀念

清 你咁都記得一周年
睇你同大戶牙齒印都好深喎

BC有一排遲報倉都有大把人科勞

點解我唔記得邊件

講真,真係咁勁你就唔會係度見到佢啦
洗唔洗又計下數學題

198個fd

房屋供應是本屆政府重中之重，早前特首更自詡大量供應，今年開始將持續出現。在公屋平均輪候時間4.6年的窘境下，2017/18年度的估算可供編配公屋單位，竟較去年大減25%至25,400伙，當中逾56%靠翻新單位填氹，主要來自新居屋及綠置居推售而騰空的舊單位，新建單位只有11,100伙，當中近半來自觀塘安達臣道公屋項目。

房屋委員會資助房屋小組下周五(16日)將討論2017/18年度公屋編配估算。據了解，房委會預計可以提供25,400個單位，但新單位不足一半，除了市區安泰邨項目提供近5500伙，其餘來自屯門欣田邨，及由前葵涌已婚警察宿舍改建而成的葵翠邨。翻新的舊單位則估計有14,300個，當中不少由綠表家庭選購5個新居屋項目及綠置居而騰出。房署建議將71%，即18,030個單位編配予公屋申請者，當中非長者單身申請者佔10%。

19823

錯，我長期cd rom
不過諗極唔明點解有人信佢

又紅色大字報

198自已用晒profit頂
比老婆沒收主權呀

大戶間唔中會係3x出現

有d印象，但醒唔起乜名

叫雨涼出黎解釋下

唉

而家仲有見到佢咩?

我都唔知講緊邊個

唉清

係咪仲put緊

我好少day trade,所以好少上3x睇d 痴線佬講野
但係我都間唔中見到wi___ng出現

個名好似係英文黎

wXxxS

有幾多個可以同198齊名呀,ching你新黎架

個頭像好似係護主犬?

wills ?

咁可能又改左名，我記得佢幫手揸左張之後係3x 個名係一模一樣

點解的好似去左第個時空

咁又唔好開全朵

痴線 呢到啲人咁好記性既
Btw用開app睇唔到

我相信198係真心
但係大芋係山埃料刷存在感

因為講股市嗰d,我同你都無留心

我好留心架

果位師兄好似正係講期，我先唔知

驚咩

點解做埋同一樣野
BC你就咁上心?
因為佢加埋講女丫ma

口德-1

YES AR...有清試過走數俾D CSL由高登追殺到連登

果位師兄好少係廟區蒲頭

要抽，講市要留意細節，講女唔需要

奉神犬，財經台好似得佢一個

講學野我就係記得HiHi同白仔
細細個就睇HiHi個blog

白仔

D7PC

屌丫
D7PC追數就黎5週年

你又邊位？

財經台都冇見過啦

白JAI

CLS

雙刀不了

有冇清夾的士錢GO IFC

CALL UBER LA....

qq 尾市大陰大成交

cls 1日200億成交

含執位呀

一係SING...一係NG SING...

D1 大成交高位十字

唔敢搞股王

掛住鬆D呀

屌呀
今朝sc700,三點幾平
做乜daytrade

大食大

就死

mark到52週高派住黎執位，好賤

預定delay

你地好記仇

海航 全中國最好應該係佢

skytrax五星

佢時間最就到我

應該唔會點伏？

700 大手減持

咁deal 佢啦

搭因航/漢莎係frankfurt轉都得

我再睇睇先 唔該

日升夜升

有無大戶可以幫我揸番張

中東三寶

中東二寶

有無for....

最新少女組合

我淨係記得有條友扮馬主
一起底就見佢開post話窮賣錶

歐盟主席

好似有個請司機

唉住升定唉住跌好

羅生上高登唔比牙

86所持

同一個黎
當呢到d 人超級大傻仔咩

派貨派足一個星期

我都記得

有咩要解釋

8 BIG JUMP MO 白龍BBG

點解 我又廿幾歲仔 你地又係廿幾歲仔
我咁失敗 買咩都輸 輸左3年
每日都係入錢睇住個户口輸錢
凌晨56點睇埋美股先訓
搞到個人長期係有希望同冇希望之間
入錢就覺得有希望追番數
睇住自己個戶口冇哂錢覺得成個世界冇哂希望

睇埋美股，難輸啲wo..

想赢錢學我大長沽

可以連續3年入錢落戶口輸，你個世界都唔算無晒希望丫

ching 咁認真

段野好熟

Red box

波台架原來

今次仆街啦
星期一gap到仆街啦

人地廿幾歲 我廿幾歲

有個女仔FD 生日, 如果想比驚喜佢, 我用掛號信寄件野去佢屋企, 再係張生日卡個署名到寫 "含蓄的人"

咁樣會唔會好傻豬?

咪咁撚on9啦

no eye see

我預左佢比人bin
點知快過我

直頭痴撚線

想追人的話，呢個行為直頭龜都不如
唔係想追人的話，就係多鳩魚

做魚做龜自己揀

wa, 你地班人咁快上曬水既

咁寫番大名算

一talk lui...

叫左你班仆街睇少d台灣泡菜d膠劇

唔關女唔女事
係太on9

如果佢出左街，收唔到件就成件事柒晒

掛號?

班乜鬼，得一個人咁咋
叫佢咪睇咁多av呀

冇你地識咁多麻

掛號無人係屋企就要自已去郵局拎，就算同屋企人住，屋企人收完，等佢玩完成日先番屋企拆，咁不如見面親手俾啦

梗係Fedex la,使命必達
流落荒島都會記住幫你送件

其實收唔收到件事都相當柒

一個有正常思想的人都唔會咁

你點做都柒啦
溝女唔大膽點得架

其實做野之前,可唔可以代入角色諗一下呀
有咩情況之下係work

大唔大膽最多影響得唔得
但唔影響㭍唔㭍
用掛號留乜名都好，其實都相當有問題

如果見到佢就緊係親手比啦

收唔到咪算, 當係做佐樣之前自己想做的野

咁你不如收埋到你死個日算

想溝就親手啦
乜野做左樣自己之前想做的野
自欺欺人，掩耳盜鈴

咁睇下約唔約到佢出黎啦

溝女怕食檸檬，就註定一生只有左右手相伴
你自己參透下

巴打 講個case出黎比大家參詳下丫

其實之前都同佢仲好好地, 有一日忽然間開始冷淡

agger

其實我都食佐嫁啦

食咗都咁？
即係fwb啦

食左先溝，個次序係咪有d問題

諗野用賓周
識食唔識溝

含蓄的人 屌你老母

岩岩起身笑到醒晒 出師未捷身先死 長使毒撚淚滿襟

係咪唔pass呀

你含蓄的人

佢個食左係refer to lemon 呀

乜都唔駛做就收佐皮啦

得你先明白我

dreambear 撚鳩你

同是天涯淪落人

知道都扮唔知，照抽左先啦
佢講得咁含蓄，唔可以怪我地誤解嫁喎

食撚左檸檬就咪再送啦，仲要寄?

食左先寄姐佢 含蓄的人呀

件事好痴漢

都話佐我好含蓄嫁啦

你誤導我

你唔怪你父母，你怪我？

痴心男520分手後送她21歲禮物 只求「答應我一件事」

竟然食左咁仲寄黎做乜野啊，博受溝咩

跟車太貼 但抽左先講啦

單對單約唔到咪成班fd入手囉 夾到佢出黎再唸辦法含蓄啦

一係掛號比佢老母 再同佢講寄左封信比佢老母 到時一定係屋企乖乖地等你封信

哇屌
你去到咁盡

唔同攬住份野過世咩

佢肉體上無食，思想上都食撚左啦，係肉體定檸檬又有咩所謂
我就唔信佢連諗都無諗過

介唔介意公開份嘔心瀝血之作學下野

你想人地幫你扔 定 你自己扔

我寧願人地

講下份野係咩黎，送俾第二個唔得咩?

on9
緊係轉送比下一個目標啦

大家都好想知係咩黎

其實都係D 畫紙, 佢之前話想要

一係拎黎聞屎用, 一係就比佢扔

我估係自家制擺設

你約佢出黎仲好啦

你咁想追到佢
你咪再接再勵試下law
橫掂點柒都唔會夠你寄掛號柒

係佢屋企樓下等仲7

我求下你咪撚送啦

電話都冇?起碼打電話講句生日快樂丫

送唔緊要
不過千奇唔好比人知你有上廟區呀

撻紅盒個名就溝到好似係

BC個名先有用

就咁啦

如果肯定佢對自己無乜好感
何苦送d會令佢起戒心ge野
好感可以儲，但有左戒心就乜都無
咪話乜野了左心願，好想送俾佢呢d on9 野
目標為本，溝到，你之後送精都得啦

agger
講完句生日快樂好快快收線

笑到我 我而家訓唔著你地開心啦

第一場有咩馬好

講句生日快樂先
份野留返遲下先送

話冇啦啦行街睇到 問洗唔洗幫佢買

火車啦 食硬

今晚C朗有冇份踢

佢話唔洗，你企左喺度
佢話要，就係你幫佢買，唔係你送
就算你唔收錢都係咁話

唔係樣樣野都要問左先ge

咁我份野點算

一人一張送比廟區每一位

學野學野

唔洗寄掛號比我啦

咁應該買佐送佐比佢先??

如果佢對你有好感 就話姐
無既話你都係接受現實，扔晒佢

如果係旺角橋底個兩間都買得到既，就唔好嘥郵票錢啦

我個日見到,買左送比你,當後補生日禮物
幾時方便拎比你?

佢同你依家咩關係先
男女朋友就檸檬姐
咁佢有無想收你做兵先？
佢想收你做兵既 你送佢實收

依排都唔方便
你寄比我啦

跟住搵間酒店，book 定房，食多次檸檬

咁咪寄law
唔順佢意點攞分?

依啲情況 冇半年都搞唔掂啦

半年？
我肯定唔得

拎黎摺飛機算啦

笑笑口話咁無誠意，我不如唔送
你睇下幾時得閒啦，唔得我就留返你下年生日

佢唔係你老細，你亦唔係要做兵
唔一定要樣樣順佢意
以退為進，佢識推，你要識卸

唔係時間問題，係人的問題
我唔係指條女
咁溝女法，下世都唔會溝到

你即係迫佢食多次檸檬姐

可以搵過下一個

寄左一樣無chance
引佢自己約返你轉頭，出黎平常心食餐飯咋
送禮輕描淡寫，真係當同fd食飯咁
表白嗰d,唔該等你feel到佢對你有好感先做
Keep住有得見，先有機會

第一次食飯就表白有無咁即食呀

有得地址，食過lemon,唔會第一次食飯啦
而且掛號都敢，佢有乜唔敢
所以先提醒下清

寄左每次無chance
寄望下年生日law
鬼叫呢個係the one咩
唔係the one就呢次都咪鬼博啦,死九成

其實食飯個時,吹話自已買左樓可能成件事唔同晒

岩岩睇到

其實我之前都同佢去過五六次街, 一齊跑過步咁
係唔知點解有人一就無啦啦收佐皮

地址係我同佢講, 下星期去旅行, 要唔要post card 咁拎

點收皮法先?
再約唔到?
唔覆你?
你有冇表白先?
個地址係之前/之後先拎?

問一句答一句, 之前佢會係咁講
見到咁, 仲邊敢約佢喎
冇表到
事後先拎

又冇想象中咁差
未致於完全冇行

所以我先有寄比佢的諗法, 佢講多謝咪順手約佢出黎

其實寄掛號需要的勇氣比約，甚至表白都大

點解? 寄野過去見都唔駛見, 反正結果係點我都唔駛直接面對

其實你不如resign轉做企街sales一兩年
對你成世人都有幫助

約或表白唔得，係失敗，但唔柒
人夾人緣，百貨應百客，溝唔到唔代表你有問題
至於寄掛號
唔係人人有勇氣做d咁柒的事，最少我無

dllm, 搭車睇到我笑到gapgap 聲

點解要掛號
點解要含蓄的人

不過條女可能好受

其實咁大個人 ...點解要叫自己做含蓄的人

雖然百貨應百客姐
但要中六合彩係好難架

人地可能想要個安慰獎咋

仲唔快D多謝我比佐咁多歡樂你地

唉, 都可以咁講既

正常人會唔會叫個郵差幫你去買六合彩呀
怕死只會死快d
我敢講條女收到掛號
心只會諗：條友做乜撚野呀

怕唔中就一係唔好買啦

寄還寄，唔落任何名好似仲好
之後有機會打開話題

睇波啦喂

等4:0

wa jr

我湧放水呀

主力拎盃開心d

MOLAMOLA

點解可以重複

AFRIA

因航有救啦

BC HO INCH🖕🏻

辣殺CAT

four ching r..

仲有人玩WC

D9BC🖕🏻

神駒直播熱狗滅黨
蟲太超on9

BC ar...

BC D LUI

有無lin ?

索巴，好感做咩可以儲？
但有好感唔怕fd zone?

留名學野

本土派

驫點讀

馬馬馬

標標

好感同錢一樣咋
無方去一下發達，所以人地同你講腳踏實地儲下錢
慢慢黎，總有機會
你話儲完發的機會有幾大，大過你亂fing少少囉

怕唔怕fd zone?
本來就無chance,fd zone又如何
你不如怕自己做兵
人地召你入伍，你自己都唔捨得走好過啦

gooooooooooooal

衝鋒友唔贏 下季係咪可以退役

強制退役

再見喇

似黑田都係無乜鬥心

嘉福dim see

輸係萬年處女馬手上

Ladyboy beauty contest...

BC AR...

BC俾女飛完之後連口味都轉埋

BC MUD DOU EAT

飢不擇食

火車潘

撞到啫...

wa 又兩個落樓

隻馬都幾fit

我屌 比隻馬搞彎哂

希望雷狗冇騎豬王

3099 11-06-2017
17:16 沙田
星期日 連贏位置Ｑ 9 場 8 軍勇戰略 + 13 勝利日 $1,000

$2,000.00.

索老闆條飛？